
                      Es una película con un significado simbólico, diferente, no es película al uso. Consigue meterte en la piel de la protagonista con esos planos secuencia siguiéndola. 
Un elenco estupendo.
Por ponerle alguna pega, hay algunas referencias un poco complicadas que hace que se vuelva más abstracta aún de lo que es.
        
            